[MMA加強版]普捷天奴：贏「車」要頑皮啲

【體育】熱刺在周二英聯盃4強首回合主場迎戰車路士，領隊普捷天奴認為球隊要爭取勝利，就要踢得頑皮一點。

2015/16年球季，熱刺曾跟英超冠軍十分接近，可惜在球季尾段作客車路士，領先兩球後被逼和2:2，最終斷送機會，眼看李斯特城童話式封王。普捷天奴（Mauricio Pochettino）回想當天的對戰，表示雖享受卻失望。

他說：「我們未能保持，不是體力，而是心態。若你要想如何改善我們，不僅是加入具質素的球員，有時要踢得頑皮一點。我們在那場比賽太乖了，可以更頑皮。」普帥入主熱刺後把目標放在英超及歐聯之上，對英聯盃不太重視，但多年來仍未領軍贏得2008年後首個錦標，壓力漸大。

「若你希望贏得冠軍，一定要很穩定，踢得好是不足夠的，要在某些比賽更有競爭力及堅強。很難去保持高度進取的心態，我們已衝破了關口，但只是一點點而已。」普捷天奴說。